佔左夏慤道，之後點？

比大家有update，大家之後想去邊？